［譚仔請入一入黎］譚仔辣度問題［三哥都歡迎架］

是咁的
炎仔##fatc 嘗試用數學角度去研究譚仔辣度既問題：
小辣=落1滴辣油
十小辣=10x小辣
十小辣=落10滴辣油
但事實話我知十小辣只係十份一小辣咁辣，如果小辣辣過十小辣，點解十小辣係十小辣，而唔係十份一小辣？咁十小辣要用幾多滴辣油？點量度？

好啦 咁當辣度前面個數係=辣度既份母，e.g. 10小辣=1/10小辣，咁三特辣=1/3特辣？##fatc

但如果三特辣係1/3特辣，咁究竟三特辣有幾辣？大辣辣d定三特辣辣d?

當我懷疑譚仔呀姐唔識計數時，佢收錢又收得岩架喎fatc

炎仔求指教##fatc

屌你老母留名

喂柒頭留名呀我屌你老母

係咪應該po係學術台？

食譚仔就食譚仔啦你

因為係部收銀機幫佢計數

十小辣=小小小小小小小小小小辣
三特辣=特特特辣

佢一小辣到十小辣都未必係linear scale架啵

一滴香

巴打係譚仔做過？

揸完車好想食譚仔

我估啫

但係如果10小係1滴，1小係10滴
vs 10小 1/10滴，一小01/1滴
個scale已經唔同左

所以係咪應該搵佢個scale出尼先，會實際d

辣字多到觸發咗完型崩壞

利申食開清湯底

食十小辣都口水鼻涕流曬，點睇。